點解搵個人傾計都咁難

再咁落去真係擔心自己有精神問題

阿門

上帝已死

/z 10

對等就易傾啲

不對等就辛苦啲

唔對等最後只會俾人block

利申 啱啱俾人